[HKGBuddies]GFRIEND討論區(60) 機會嚟喇畢地 HKGBuddies全面進場!!!

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

神賜給我們琳 是祂教導我們應當天天仰望琳，賜予我們一天所需的幫助與支持。主禱文裡有一項請求：「我們日用的飲食，今日賜給我們」（女友福音8：19）或「我們日用的飲食，天天賜給我們」（女友福音1：16）。女友福音5:30亦說道「你們應當悔改，因為CB近了。
肥琳世界級

新post 留名
버디 們早晨[size=2]其實係訓唔著/size=2]

今次可以一頁留名了
晨咁早原來係強仔開post,
我都嚟個晨咁早留名

早晨留名

新po留名
之前個po咁樣就推爆左

btw, 早晨
안녕~~여자친구!!

上po尾做乜鳩呀

新飯首頁留名
失敗左就當我黎搞笑吧

晨早留名

我d肌肉簡直完美. 肌肉爆棚的我可能會在網路上比你們串柒但出到街你地班孱仔我可以一拳 一個

新Po留名

醒啦

新po留名

改名做 一拳懵佬

多年修練嘅內功同魔法，你估你可以咁輕易打得低我咩
準備練上第2重去同韓飯撞過

lm

負皮

瞓

幫佢正返一皮

新post留名

梅超風

咪又係比我mma秒殺

用個分身再負番

問伯母

真絲留名，早晨

點解留名都會有負皮

請珍惜轉角巴
教父早晨

專一清泉早上留名

G持國絲

funson可恥

準備脫飯㗎喇

快手啦

智智

we love轉角

氣質仙隊

幾時CB

冇人可以脫到飯 成班都得個講字 係垃圾

留名

專一團飯留名

你大我呀?

兩大花心巨頭做乜內訌

3頁留名

日日都脱一次

好可愛

你仲可愛呀hehehehehehehe

你更可愛呀hehehehehehehe

留個名，上個水，好耐無見

智黨

我既智智真係好靚

gay post

智智大眼仔

尋晚發夢買到台場A區走廊位

國絲，那來gay

睇錯多啦a夢

我琳
早晨

留名
豬黨係咪沒落左

留名。

好正

新飯留名

新post 留明

呆樣不得了

銀仔drama

拖手 1.3
摸頭 1.8
嘴臉 2.0
嘴額頭 2.2
蜻蜓點水 3.0
嘴嘴 3.0
濕吻 5.0
乜都冇做 淨係演戲 10.0

買定離手

專一豬黨留名

vlive~

vlive

落雨有v睇

好撚Lag 都係等中字先睇重播

卡到冇心機睇

係 睇幾秒又卡

點解v live咁lag嘅

佢地食好多野

allin 嘴嘴等收錢
收息

睇完女友v即刻再有動力扮工

全餐

all in 跟呼吸

睇完女友v即刻再有動力放工

All in 10倍
網劇通常咩都無

點解無抱抱 我想買抱抱

抱抱3.0
攬攬1.5

抱抱同攬攬有咩分別

要問專家級嘅懵佬先得

Allin呼吸

抱係抱起 攬係唔會抱起離地

咳繼續咳，不~忍遠離

攬 = Free Hug?

老公巴 好耐冇見 近來可好？

老公巴肯去照x ray未

近來…除咗日久咳，都算可以既

飲埋2日中藥先

六頁新po留名

Auntie使唔使用抗生素？

我第二次睇西醫，都有食抗生素，究竟點先醫得好我

又有野睇?

我有時感冒搞到氣管炎 飲中藥都係唔掂 次次都係靠抗生素

變左醫

咁快有英文 日文字幕

花心既後果 你睇我咁少病就係咁解

小心燈神....rip

雖然銀黨黑仔呢個係定律黎
但前晚一有感冒前既徵兆 即刻啪左2粒幸福傷風素訓左6個鐘即刻咩事都無哂
一定係銀仔幫我祈禱

未死完都唔會POST圖叫春

點解我咁專一要感冒3個禮拜吖

因為你有兩個老婆

你死啦得罪老公巴既人通常都.......

會點

點解少少 happy friday既感覺都冇

隔住個moon睇放送同公演很不是味道

我靚唔靚阿

for your reference
件事都發生左好耐
自從個次之後我都無再見過佢
好掛住佢

因為見唔到下世親媽好唔開心

你還有轉角呀

206號房既歡樂時光

你唔肯同我訓

this

陰公 花心都提唔起精神

唔靚

is love

但法律係容許㗎喎，我幾十歲人 呢啲嘢唔關我事㗎

其實我晌百慕達三角，呢個msg係我2，3年前send出嚟

得罪既人，就係會得罪，冇任何結果

溫書溫得耐特別想叫春

接受世界巴叫春

等下車都會比蚊咬，廢青真係咁值得折磨咩？

考乜呀？

無豬黨既喂

Social&development psychology
Biological psychology
好撚多野要背

新post留名
成日上水都比人無視

邊個話豬仔唔靚
情豬宇宙仙界級

我是真的付出我的愛，從今以後不會再更改

理論嘢真係只有死背

bio 野強項阿喂

頂唔順喇

我又開始想妳了

清完concept仲要背埋d相關嘅experiment嘅process同result嚟quote
soc&devel都好d
冇bio底真係好想死

我弱項，除打氣冇嘢可幫

要是夢境成為了現實 用火路來阻擋
我也會欣然走向你所在的地方

情情靚d

我真係好掛住妳呀

係度
豬仔靚係事實嚟，洗乜講出嚟

男人咳吧咳吧咳吧不是罪~
飲今日第二劑藥試下

冇人識欣賞我豬
明明就咁企係度已經好靚

呢張靚到

成日都冇人貼豬圖
係咪比機會我呢啲新仔彈出

豬黨好多都係大忙人 係咁

咁快想上位

豬黨個堆大部分都係大神黎
一係就個個都去過cb見過真人傾過計
一係就男神親媽仲有認證望鏡頭
唔同我呢d垃圾

我將2日藥1日飲哂，飲完先知已經飲太多，會唔會虛到流鼻血

邊有資格啊我
都係企埋一二邊睇住咁多位大佬，等學嘢算
豬圖咁靚都冇人出，唔捨得嘥咗啲圖先扮吓大佬

我咁遲先識上嚟同各位大佬搭嗲，好後悔
好似錯過咗好多野

大神:自己影 洗靠人?

豬黨d大神親媽唔駛睇人地d相，佢地依家淨係睇下豬仔幾時戴住聖物認證下就算
同埋準備再去同豬仔傾計

訓

繼續摺lib

世界級 !!!!!!

冇得訓

sinb一聽到 個表情

bb正放棄你

唔夠大神黎

剃光頭啦

比我抖下啦 睇公演睇到眼都殘埋

所以冇家唔好學我睇咁多公演

講下笑姐 返工返到攰眼訓

就係為左bb所以冇得訓

唔怪得之 得噃我一個戇居居係度post圖扮大佬
其實啲圖淨喺得我一個睇
冇人同我爭豬仔幾好啊
其他黨冇人會明

正
好幾首sidetrack都極少/冇唱過live
buddy: dong da le dong dong！！！！

最明白所有人既人係我

明明B仔有首ost從來都未唱過live
智妹my way都有唱過仲好正
side track春雨唔使講
仙隊:whoo la

豬果首一定最好聽
可能concert 會唱

真絲晚間留名

你好負能量

比正能量佢

葡萄適 帶比你正能量

係咪有人話我豬壞話
頭先講到豬黨個個都大神
我應該全豬黨最廢

老公巴
病情好轉啲未

救命啊唔想溫書啊

我豬世界第一

崔俞娜宇宙最強

有消息話七月十六號女朋友黎香港fan meeting. 其實大家是唔是好掙扎 又想佢地黎但又怕香港場

崔俞娜天下無雙

其實冇咩希望
覺得係流料

不過唔介意佢地黎
因為我覺得有好多人唔會/冇能力出去追
黎香港 可以滿足呢班人

黎一次喇
唔掂咪下次唔好黎

唔係話台場已經係唯一一場海外演唱會咩

有嘅見埋呢次安心脫飯

演唱會還演唱會 fm 還fm

G持

是日收皮
差少少就清哂喇

鼻水成日流，仲咳

努力！

台場冇我份
今年連隔住個mon睇Dream con嘅機會都冇
好大打擊

有我係度點會啊

唉巴明明啱啱先話完豬仔冇情情咁靚
轉個頭又世界第一

佢6黨就基本

諗完封信寫咩了 然後要釋韓文 好彩花心識到81大神幫手 希望幫啦

走啦女朋友

有你呢句就有希望

銀子 520 快樂！

仲有十日就生日了，我愛你❤️

偽毒男神

可惜佢唔愛你

畢地花心3巨頭都唔識
好打極有限

琳啊 520快樂
晚安

銀仔：stay with me

仙智

靚智

精明智

佢stay緊with mesor

各位早晨

又唔落雨又要濕焗 好難頂

係wo 原來今日係520

520又要去慶祝啦

連重睇vlive中字都卡 卡到完全唔想睇

下次棒球開球人選

有冇清記憶體

我諗唔關事
真係replay都lag

早晨各位

Good morning

好耐無見粒巴，幾好嗎

返黎未

我？番左黎啦。你琴晚同鬼講野阿

我還好呀 聽日放假好開心
Btw我一諗起星期一冇左豬仔嘅vlive 就....

你個邊日頭 我呢邊夜晚 都可以照講野架wor

你啱, 我早左去曬想去既地方, 繼續去又唔夠時間, 所以早左番黎

我睇到第三集咋, +重要過埋期

我持續有課金 但冇乜時間睇

琴晚11點半訓 做野好爽手

今日太陽係西邊升起

係 之前重睇都唔會lag

靚靚

智黨冇佢份

好多泡泡圍住

端長個嘴仔做咩

智智：今天是520，我永遠愛你哦

來讓我探進你心裡 又這麼近
真的想再重溫你一吻

各位今日520去邊到慶祝好

星期六個個男神出街既日子，最好就比我返工前喪推，實冇人阻我

要落雨就落啦，吽到咁既天氣好難頂

大家520忙住出街拖住第2件既時候，就係廢青我獨自推既時候

有人Mon 緊po架

扮工就有我份
幫手推下

同花智私奔了，唔識搵新圖

我都坐緊四個轆返去扮工

咳，流鼻水，無限loop,所有藥都飲哂
咳到過端午節不是夢

我去玩三小私服

真毒係屋企mon post

我左手約左我右手話留係屋企慶祝

我今晚同VA仔慶祝
D.VA

其實自己一個更開心

洗撚你講

同大園桃子拍拖

成班偽毒女友po相都唔理

mk妹飛機上自拍
我銀與我B

520 女友

恩妃line世界級

彷彿又響起了教父旋律
從來未試過響女朋友post講其他女仔名咁放肆

留名跟進, 轉角巴rest in piece

桃llm

番工

520

請以負皮表達對轉角既支持

已比

你覺得佢會怕咩

恩妃line....
為緊佢地努力緊........完全冇時間上水

上面回錯po sor

姐係直線話我唔努力養銀同B

我雨

可以別下？

.....寫好信未

扮無辜都幾出色

內容諗好,等巴利奧男神幫手翻譯埋就得

照負

？

痴線
今日都有hkg自家飯拍.......

大神啊啊啊啊啊...... !!!

東方大神

一人一票、憑票入場，八歲(110公分)以下孩童不得入場，票券視同有價證券，請妥善保存，如發生遺失、破損、燒毀或無法辨識等狀況，恕不補發

唔夠秤 點算 得107CM高

唔係我影，係其他大神

邊位大神進場

大家在出街時，我在扮工，少年啊，努力扮工吧

你都係大神

唔係東方影，但佢都係大神，呢個事實

我小薯一名

Betwen,SinB真係好好好好型

終於收工

終於有假放

型B

早晨

pepsi yerin

肥琳不再

琳小朋友

個笑容

咪又係咁肥

agent

幫豬黨出下圖

[quote]幫豬黨出下圖
正正正正正正
崔俞娜宇宙第一

不了

完美豬

想問有冇巴絲有買
gfriend去哪兒啲DVD？

皮已負

+1

到左日本都要幫忙宣傳炸雞店

琳仔真係好可愛好gfable

maybi大神今日d機場圖影到我銀仔好靚

俞娜個樣 傻下傻下咁 唔望鏡頭

唔上水負皮都唔得

有買

Maybi

情情

ヨジャチン大好き

我秒負

仆街打少個音

頂我上個禮拜先係大久保

音都打少個，忍唔住我都負左

想睇，一直都唔記得買
突然先記起

邊到買到？
我上網見連運500幾hkd

之前見cd warehouse仲有
你可以去望望

只有轉角可以打敗轉角, 加油阿教父, 等睇你回po 負評既新記錄

HMV見過，不過好似貴一百蚊.....
去Gmarket訂可能仲好:

有冇巴絲知呢隻碟韓國依加仲有冇得買？thx

呢個故事教訓大家唔好花心

講真 你飯啲日本妹真係睇唔上眼

點阿, 兩大巨頭公然係度開心, 踏踩場阿

既然唔欣賞都冇計 各自加油吧 共勉之

錯既唔係你

大巨頭齊集

丁恩妃又搞我隻布甸狗

呢隻碟非賣品嚟(好似係) 派台簽名碟
唔知信和嗰隻賣左未呢

做咩jelly係你隻布甸狗搞我銀仔lo
佢個晚番黎仲同我哭訴話你搞佢

B仔咁都仲要戴住帽

咁就要負皮你了

其實都唔gfable架喇
因為佢已經係我嘅人

我已經唔記得左今日比左幾多個負皮

比負皮好煩 哂時間

明明聽日放假 而家想訓了

其實我呢個都唔洗俾啦

養足精神聽日搶飛
我要較定鬧鐘7點ready好係部電腦前面

第1次負皮世界巴

nasece cloud 服務暫停
由於私人理由，nasece cloud（及其附屬服務）
已經於 2017 年 5 月 15 日停止營運

然而，由於不可抗力因素引致圖片數據暫時無法存取。
及此，本網站用以刊出從網際網絡上搜羅的所有
被緩存（Cached）或封存（Archived）的所有圖片

截至 2017 年 5 月 16 日，已經尋回 33991 張圖片
我們將會竭力追尋餘下的圖片，多謝各位使用 nasece cloud

我係癈中, 好得閒

冇nacx post圖好煩

矛覺得ff好正常牙
ff得好應該要比正評先岩牙

咪係囉 我高登個時既FF高汁到 個個星期都有酒
而家連登仔啲愩青 咩都比負皮

賜洒派膠好玩啲
每個cm 都set 正負皮,好礙眼

不如 返去啦

舊登唔見左acc呀陰公

舊登你有冇上女朋友PO

有上 不過cdrom

日本

諗起泰國

Ye-Rin 醬
咔娃伊～～

一開波嗚呀嗚呀 以為睇錯片

係咁乳牙乳牙咁呀

佢地叫琳醬銀醬叫到好似叫佢兩個全名咁
日文

u唔識貨

u唔識貨
架妹世界第一

日本妹到底有咩好

琳醬銀醬
sor笑左

有冇攻略？
利申 從未試過搶成功過

我估同快達網一樣
凖時10:00 死system
前排a 區秒速畀bot 狗掃哂

撒嬌無敵

近距離睇Show 不用了 睇得太多 咩位都係咁

還定佢地望落台人山人海認唔到你

只要出席有拍手可以近距離講下野就夠

知道日本飯守規距先可以咁近

再睇下其他國家

啲日本架妹當打卡影相姐
佢地咩pop music 都睇

無知一問，日本人都中意k pop ?

1點先開賣喎好似

依幾年有一定數量人鍾意kpop
愈來愈多其實

咩國家都有啲飯架啦
上次爆商場 屈哂機啦

聽到爺連醬真心笑左
btw d架妹叫得好瘋狂

記錯香港搶飛時間
睇翻寫2:00，大家加油

真係唔識

以前可以講係極小

屌你老母呀

就同 乜野雜團都有我飯 既道理差唔多

小器Jpop飯

好複雜，搞唔惦

非賣品好想要
Anyway,thx

日本妹好可愛
好熱血

日本人 咩都會接納
KPOP 有一定程度嘅FANS
只係電視台 少左俾泡菜人上電視節目

信和有檔野有人寄賣
印象中好似700蚊以上

認真 聽日要成朝早6半真係怕唔知醒

700可以換到你半場fs 自己諗

有運仔 700 已經入到

唔好瞓

有錢就是任性

我想瞓

700蚊不了
想要都唔捨得

當温書啦, 想做臨床你估咁易

讀好啲書 到時700$算得係咩 坐係到hea就有
對我黎講700$要用好多體力先換到返黎

唉 我最怕係溫溫下瞓著左咁就食得屎

懵佬巴加油

畢竟係非賣品，賣到咁貴都情有可原
但我仲係學生，啲錢又唔係自己搵番嚟，唔想咁樣哂老豆老母啲錢
除非自己出去做pt搵噃嚟，如果唔係都唔會買

有錢都唔買啦

心頭好呢家野有時又好難忍既

唔好講錢先
我當我送左700蚊比你 你去買左隻親簽碟 你換到既係咩
隻碟有殘留豬仔既氣味? 可以同人哂命 ?

追星本身已經搵笨 入埋親簽坑更加搵笨
我所有專既親簽碟都有去 之前一直當係寶
當去完韓國之後 而家都覺得冇q用 放係到封塵

已經感覺到買唔到A區
開多場得唔得

一齊食牛

開幾場去幾場 岩岩睇到今日去左開台場既大師姐
到冇想像過啲應援 可以有咁既方法 勁屈機

這些機會

loop哂啲片啦
冇咩feel

經理人姐姐 個樣有D似社長

淨係可以攞嚟收藏真係冇乜用
有紀念價值先會想要

對腳好似幼咗

好學唔學學呢D

Flac都可以係其中一個value黎嘅
其實我主旨都係覺得唔好比條友賺姐
錢搵番黎到頭來都係要洗
但要洗得有意義
至於去fs，隻碟可能對你意義不大
但相信粒星寫比你嘅每一隻字，同你講嘅每一番話都係獨一無二
作為一個未去過fan sign嘅薯仔
國得碟只係引起回憶嘅媒介
重要嘅真係回憶
你比錢唔係單純買碟
而係一個可以珍而重之嘅經歷
正所謂“一生一次少年遊”
有時唔洗錢做下痴線佬
真係同無左個少年咁

利申：DSE都未考 唔好以為我已經四張

呢度真係唔可以上得黎太多

5 20

上水抖氣

係房叫撚左出嚟
屌點先可以咁好命
琳仔呢個笑容 仲要佢今日高馬尾
快d係日本返嚟啦我已經掛住妳喇

我一直以為你都係大神type

no la 只係跟各位大神學過下野
再加上網睇下資料 薯仔黎

呢個高祖係咪我所認識既高祖bb

你睇下佢個名 就知係真花心BIDDY啦

親簽$700 梗係唔要啦，太貴
仲要唔知簽名真定假...
去睇con 好過啦

我之前千幾照收

我不嬲都係咁嘅
只係平時無必要就唔洗咁認真啦

傻豬，邊有buddy唔花心架？
佢同你講係 你都唔好信啦

利申：最初因為研究kpop先入坑，從不認花心，也說不上尊一

見過有即影即有底價三千有人出四千

Within 5舊 我都接受到
太貴玩唔過，純粹留念唔值

溫書啦

三四千算係D咩
霸王巴當年出一萬添啦

有冇詳情等薯仔學下野

可恥呀你

日本呀

別高興，別以為叫高祖

幾千萬won係身

智黨智黨

但我唔花心

有錢人又點同彼身

唔見左acc可以點啫

自殺算，買咗個辣面，冇智晌屋企既日子係比較寂寞既

我專一出哂名

可恥囉，無咩點，我個acc仲晌度

係既，但叫春太瘋狂啦

已經叫少左好多
同埋好多時都有智

霸王大神就另作別論
我之前買週邊都係靠佢 仲要無收我錢

深潛溫書去
loop住呢張gif等我琳妖精幫我不停叉電

老公巴好番那？

純粹路過...
乳豬嗰隻 700 都貴啦...
想當年350收返黎...

利申︰我只係幫我班buddies 朋友入貨... 唔好話我芯...

琳仔隻碟

所以話700真係貴
團購親簽殜，又唔係fs 親簽

咁都見到你

U巴

台場見啦U巴

台場不了啦...

唔好咁啦... 都話咗唔係我囉...
女朋友既收藏真係無乜...

台場先要去喎

咁呀...放過強仔你啦

多謝良哥關心,但未好返,鼻水有少咗,但都係喉嚨痕會咳,
有濃痰

台場典解唔去

可能已經去左啤啤台場

我都係鍾意去睇韓場多D

無啦... 無去到...
計過條數唔抵玩...

[LEAK] Eunha "I AM" is a scifi romcom w/ the love between human & A.I. robot (Eunha). It will be aired in July 2017 on NaverTV (cr:gfdcgall)

上次你泰場唔係有去咩

@時間巴 諗起一套綜

就係去完泰場之後對其他海外場無晒興趣....

U巴都過左黎
點都上水say hi

台場相差幾萬倍 , 上年10月女朋友台場成功到不得了 , 仲好氣氛過韓場
泰場真係我地啲真飯先on9追埋去

唔通就咁企響度呼吸就拍好套戲
扮機械人

我好後悔冇去到上次台場
個個大神都話台場仲正過韓場
所以今次買都要去

佢扮人類定機械人先

有咩辦法可以三四百買到?

買解會咁架 我覺我好恐怖

個win10 係咪食撚左屎 點解速成揀字要比平時禁多下空白

唔識英文

想問吓meet&greet係咪仲未有消息？

而家三四百買唔到架啦
宣傳碟呢d 嘢只會越遲買就越貴

咁啱路過過黎吹兩句水啫

台場

就嚟死 上水叫下春先

Mwave Meet & Greet 親簽有一半到左
仲有一半mwave仲未寄
會等埋另外一半到就開始分卡工作
完成後就會約各位交收
請耐心等候

辛苦哂

巴打考到幾時

下個月12號 兩科隔成個月真係喊出嚟

lens nine最新出個廣告乳豬粉紅裙好正

識貨

灰
我考埋星期一月尾翻香港

唔好再刺激我
我怕我燒撚左疊書

加油呀

dls我而家就瞓聽朝一早起身搶飛
冇野可以阻止到我買飛睇女友 冇呀 NONE!!!!!

未知請唔請到假 照買飛

in shing絲 we trust

我銀仔真係好靚

智妹

呢件好8,90年代紅姑,周慧敏嗰啲衫

早晨呀親男神

最緊要佢carry到就得

女董事長
銀董

傻姑

銀黨咪係佢d手下
出錢又出力去招待佢

姐係我

唔該名位

其實 信和都仲有好幾間有 3百幾

銀仔d個 OL look 同表情
睇嚟我要入黨啦

長長長長長長
長
長長長長長
長
長長長長長
長
長長長長長長長長
長 長
長 長 長
長 長
長 長 長
長 長 長

如要入黨，請先填form

如果6月交收睇怕見唔到各位

全部星期日拎哂去潛水

THIS IS GREAT

又耍花槍

飛的過黎要6點先到

未整好

沙嗲王２人餐

等禾

國兒偷食

我係話我自己1個人食2人餐

捉姦

快D通知轉角

做咩今日靚左咁多

邊度有 form

好耐之前已經同佢食過2人餐

上官咖搵

能成為密友大概總帶著愛

破處同女仔食2人餐

頭頂條界好深

紅海

係KKTIX洗唔洗passport個code?

好似唔洗

下次同你食

要
如果你揀fami port全家拎飛既話

但係我見到全家攞飛係要入「會員帳號」（即身分証字號/護照號碼） ，唔係太明點work

師父明白了 唔該哂

買到飛再算

我驚打唔切，買到變買唔到

好似係買完飛先再搞拎飛

想問下大家係咪香港都有FM?
仲諗住過台灣

傳有only
未有官方確認話有
睇下你搏唔搏

香港狗也不_ why not both

台灣係con,香港只係fm

成晚瞓得個3個鐘之後就瞓唔返到而家
如果一陣真係搶唔到就揼春

仲有一個鐘咋

好好好好好緊張

唉巴做乜事

成晚都無乜訓過
硬係形住自己會唔知醒

午安，搶飛加油唷

好緊張x2

緊張

我已經10半就狗衝上床瞓
點知2點醒左之後就一直眼光光到而家
仆你個街又要精神個下吹鳩脹

係良仔
變痰係好事保重

良巴唔去?

好緊張。用咗三部機準備

緊張 刺激

搶咩飛？

台場con牙

準備好未

仙氣隊

癲

15分鐘

瞄撚準未!

屌奶星，要護照號碼
宜家即搵

好遠

K000000

大家忙完可唔可話我知，筲箕灣個海事博物館有咩車去到，唔想坐地鐵行勁遠又唔識去

準備!!!

你由邊到去?

冇制禁

冇哂A

On9

完

冇哂A 痴撚線

屌你老母

C 區得番一張

完
乜都冇

屌禁錯制cancel左張飛 我dllm

2分鐘俾人HOLD 哂

你老母bot狗死全家

黃牛🤤

一齊食牛牛yeah
見到有B 㩒左落去又話冇ho ball

玩鬼咩

屌牙 我原本禁左2張 點知手震禁錯冇左

頭一秒已經無A

dllm

同尋日講一樣，準時夠鐘掃哂

dklm

屌你老母死bot狗

牛牛

死仆街bot狗死全家

繼續f5啦，可能有人cancel 單

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

港場

已經㩒緊

牛不了
最憎牛
禾屌自己呀
做乜鳩禁錯制

完敗

反應熱烈 加開香港站

早知C 都照殺

有機會有飛放返出黎
F5

C都禁唔到呀陰公

唉屌牙 明明禁到2個位
之後禁錯refresh
屌自己

就算有香港站都要食牛牛

玩撚咩

就算坐地下都照殺

全部賣哂，玩完

痴線嫁

收哂皮

屌呀 入到比錢禁錯refresh

屌台灣老母

唉 我屌自己呀

我準備番香港了

我屌自己弱智呀dllm

全軍覆沒

[HKGBuddies]GFRIEND討論區(60) 機會嚟喇畢地 HKGBuddies全軍覆沒

a?

等睇大神買到

等睇大神買黃牛

飛左去台灣買飛?

頭30秒都仲可以禁B同C
點解我要咁心雄爭A

a1 b1

Same
人類總是...

same

通常咁快賣完，會有加埸
唔好咁快買黃牛

禾屌自己手殘呀

加埸咪又係比bot狗掃哂
有市場怕乜

未到機票deadline都唔撚買住

下次看低處有就殺左先

台狗痴線嫁

B區禁到入去

繼續保持搶飛全敗既戰績

如果有加場 唔禁A區了

認真 有C嘅話殺唔殺好

殺

問定

我張a同b呀

坐樓梯都殺

全場都有拍手 照殺啦

剛剛又開番有票，真心想買既要mon住

禁到鳥

禁到a5

媽呀!!!!!!!!!!我買到A了!!!!!!!!!!!!!!!!!

仆街bot狗

好似禁到走廊位
A8

依家有少少飛放番出黎 大家MON 住

mon住A區呀大家!!!!!

集氣!!!!!!!!

睇黎都無得我揀

一分鐘內被KO

台場見

台場見 thx 國b

搶到?

目前還有一半以上的座位尚未付款
請各位buddy持續重新整理
會有票券釋出的！
(信用卡和機台為10分鐘內付款，ATM轉帳為60分鐘)

仲有A區呀
祝大家成功

買左B區

仲係1號位

一入已經賣哂

B其實好遠

點搶....

呢個係一個考驗

"很多粉絲都有重新整理買到A區的票券
請各位先不要求票 還有一千多張還沒付款啊~~~"

搶左4連票係A4

冇得睇 要隔住個海仲遠

有多？

會否太強

牛出去換張a返嚟

唉屌 最衰我手殘

重有得救既

我走廊位 坐係到等女友上黎同我自拍呀

繼續spam啦

仲有飛 B位都照殺住啦

世界巴你點?

已經同個frd兩部機一齊洗
頭先有6張空飛都搶唔到

可能ping太高

推得好快

每人搶唔到都 一句就快好多

唉屌搶張con飛都要推ping

好彩搶到張a區 雖然係a4西位

有飛就是勝利呀ching

買到A3

大家好，之前都有睇po，飯左年幾，有冇人有多會放呀

C區賣晒

shingshing bigbig

搶唔到last個張

仲有A 同B 加油

個f5就爛

未買到 再MON 住

加油

想死

我唔想食牛牛呀屌俾張飛我啦

我發誓 如果我搶到A我返香港之前都唔撚食牛

一日未見到已售完都唔放棄

屌奶星

A2最後嗰行
不過係搶畀巴打

次次有飛一襟入去就變0張

正中間

我就嚟冇氣

禾想影相ah T^T
A4冇得影相

a完

屌 完

c又有返嘅喂

有得你睇仲想點

玩完手工

多得自己手殘

B都冇埋

已經冇力同塵世繼續糾纏
多謝大家一路以嚟帶俾我咁多歡樂

想唔去

全面玩完

慳番d錢

買到A5!!!!!!!!!!
大家keep going!

又話售完又話暫無票券
彈出彈入咁我屌呀

繼續F5
F5左一個鐘

唔玩了

買到了

繼續啦
我3點買到A5

大家台埸見

仲有機會

熄左 入唔番

繼續

銀黨又坐埋一排

C區買到張
宜家f5 A區

太緊張
有冇仔細坐位圖?
唔知實際位置係邊

如果買到A好似可以退C票

而家屎都唔敢去痾

㩒到張B1 殺住先

退票需酌收票價10%手續費，限2017/6/28(含)前收到票券，請詳閱KKTIX退換票規定

放畀on9 台狗啦
應該有人要

我是廢柴

搶到張B1 繼續搶

係咪有人放飛呀?

媽!!!我F5左1個鍾3個字終於買左個A6

我指可能有巴打買到C區, 之後又買到A區,可以放返比系統

而加去攞手燈先

有親飛，一入去就0張

屌呀 終於買到b2

最前排角落頭影相握手咩都做到

仲有位大家唔好放棄

你地係用人手搶定有program架?

人手

人手F5

點解2/F 同 3/F 一樣價

人手
唔好放棄呀仲有機會

強大

b比較多飛放番出黎

Dllm 我戒左牛好耐啦

買到a4

有冇d圓到既巴打可以幫手moon下

買

A8 25行 56號
有冇人要 多左出來

我果張你ok?

我想要

揀區揀票數量
下一步
目前 全票 僅剩 0 張票可以購買，請調整購票數
確定
再次下一步
無限回輪
希望你哋成功

當我由老銅或者直接搭去筲箕灣mtr再出發

我ok呀

diu la sing係全家玩左個幾鐘，浪費曬啲時間

上網買仲好啦

A4好多趺出黎.

台場見啦各位

自膠。 今朝重要早機黎

人人都有?

屌買到a7啦
依家多左張b4

完全唔見a區跌出黎

想刷既跟依個方法快好多

你留留電話/telegram 我msg你傾

可以退?

退好似要-10%
睇下有冇人要

屌奶星，on99 不斷f5

放俾自己人好過啦 我搶到都仲試下睇下spam唔spam到多d

等依到接手仲好 實有巴打求飛

可以做炒家 好似係

我都係

拎哂d B出嚟炒

仲有冇巴打想spam a區

未買到飛嘅巴打繼續F5啦

hkgbuddies犯罪集團

Telegram here要既pm我

我就仲spam緊嘅

有冇人讓張A俾我 我讓張B出黎

幫你睇下仲買唔買到a

如果仲買到 俾冇飛嘅巴打先

咁你換張b出黎都係一樣姐其實

香港好少buddy 炸
放畀台狗算啦

到時係咪有手燈買埋?
未買

屌same
唔敢寄嚟英國

台場見 未買到既加油，我再㩒下

呢個方法快好多架?

唔洗再load入去

唔洗再tick個d同意既野

禁到多張a7有冇巴打要

咩位呀?

有無人係a1?

點解你地禁到咁多張，想要靚d既位

a7 25排 24位

pm?

兩個鐘冇停過係咁spam急屎都唔敢去痾呀

pm ?

準備放番黃牛俾台仔?

同日本飯係到風流快活緊

PMED

係都放左上嚟俾自己人先啦

退票果個好麻煩，要10日前拎實體票退
自己搵台狗買家放算
真buddy 特登飛去通常都要a區

仲有冇巴打未有A區想要A區

C區遠撚到望幾粒點

到時你wtsapp我地搵番我地
唔係你入唔到場

望遠鏡

好靚

屌 原來我係控制台後邊

難為我地係到按餐死

我最尾個排

要課金比女友係咁

跟大佬搵食
啊sor 係大家姐

世界巴痴大家姐

我

正阿喂

仲有冇人冇飛

好似差唔到有哂

有幾位大神必要A123

同問

我今晚先知有冇 介唔介意等下

有人陪 好滾動

有得簡邊個唔想要A123牙

睇下有冇人未買到姐

其實而家仲會唔會有a1236既位放出黎架

求飛唔好要求太多 人地會唔鐘意

對唔住各位

牛肉麵我既大佬

有錢有得揀牙

珍奶我嘅

成手垃圾飛等蟹貨
HKGBUDDIES黃牛團

新post topic

過幾日 去之前個兩個星期
實有人問有冇飛 好想去 到時識做啦

b當a咁散

免費睇CON不是夢牙

㩒下仲有冇a賺返d旅費

港場呢

聽佢吹? 連HighLight都可以吹到7月黎

冇人要我個A8位 等燶

到咁上下D人有得睇都開心呀 好似係

睇完會射哩眼 不了

定期幫你推 幫我地禁飛 禁多左

訂機票未

諗緊
星期四飛平啲 可以去順便玩幾日
定星期六飛 返多兩日工好

諗住 五六日一

skyscanner望左兩眼
香港航空星期四同星期六飛同價
星期五就貴$60

禾就星期四飛去當玩幾日

外送茶

酒店最貴

我都打算係咁

AGGER 雙人房好貴

又同fd hehe?

This

最後買左星期六去 12號番900都唔洗

跟你機

I am not gay ar ching

我可唔可以join

多d人密d手

低汁post

b,c都售完

癡線

架妹好亢奮

近到

咁都好葡萄

有1張C, 有冇BUDDY有興趣, 可PM~

頂唔順眠返兩粒鐘先
死廢老坐左係部電腦前面幾粒鐘已唔唔係好掂檔

暫時應該有40人去

仲諗住叫你地玩得開心啲添

仙隊

痴l線 要轉會啦

弱

大家姐啲仙氣不斷飄過黎

本來團飯唔洗轉

yes
想同你hehe

認真 星期四去一齊挽幾日好冇

我豬

仲有4粒鐘睇利入唔到前4

買左薯片睇

玩2日就閃，一條友去旅行好on9

好

阿狗要反cup 了

燈神祝福

睇波冇耐 冇話撐邊對 兩隊都豬支

竟然未爆

ching幫幫手 G持阿記 永續雲爺

幾粒鐘推左20頁，算係咁

訂機票搵我

燈神撐皇得唔得

你地買邊間

上ctrip 訂

冇睇新聞咩 仲ctrip?

就爆post,. 勁

依d網有機中伏架ching

妹妹組咁正經 姐姐組就嘟哂咀

上次用過，估唔到

我都諗緊星期四晚機

智智呀

你點 買到未

阿必4，然後fa cup必冠

ok利狗歐霸見

好呀

一於咁話，玩返2日大吃大喝先啦！

所炫呀